專家解讀美斯對助教唇語：白癡！你想幹什麼？

美斯和薩拉維亞矛盾爆發

美斯和巴塞助理教練薩拉維亞在西甲第32輪對切爾達比賽中上演的一幕，依然引發熱議。

西班牙足球節目「El Partidazo de Movistar」首先曝光那一幕，這也證明了球員和教練確實存在問題。在球隊進行補水時，巴塞助理教練薩拉維亞想走到美斯身邊，跟後者談一談，然而美斯發現薩拉維亞走過來後，卻轉身走開了，有意迴避助理教練。美斯嘴巴利還說著什麼。

美斯沒有理會薩拉維亞

薩拉維亞顯得驚訝，趁美斯喝完水走回場邊，他想再次走到美斯身邊，但美斯把水瓶放下後還是迅速走開了，沒有聽薩拉維亞說話。他忽略了助理教練，而旁邊的施迪安也是一臉嚴肅。

而據阿根廷「TYC體育」電台報導，據唇語專家的解讀，美斯當時說的是：「你想幹什麼？白癡。你想做什麼？」

美斯當時沒有直接對著薩拉維亞說話，不過阿根廷媒體認為，他就是針對助理教練說這番話的。

更衣室和教練組關繫緊張

此外，在被切爾達逼平後，巴塞球員和教練組有一次氣氛緊張的對話。據悉巴塞球員們讓施迪安以及薩拉維亞明白，他們對薩拉維亞的一些做法很不滿意。這不是巴塞球員第一次這麼表示，在輸給皇馬之後，薩拉維亞的一些表現就曾引發爭議，當時他在場邊對巴塞球員做各種的指責。（伊雲）

小花直接執教啦可以 教練牌都唔使考 永世注冊做球員就得

美斯講乜好易估
反而想知助教講乜

皇家唇語大師
電腦分析出佢係講緊樓主屌你老母